呢一刻既高登唔知又係咪熱狗水泥隊氾濫呢?

有冇勇者過去睇下

透過 HKG 分享一則貼文：立場新聞: 「熱血公民」參選立法會 將簽署確認書

嗰邊睇到人好唔舒服

理撚得佢地

拼音有呢個字?